# 预算项目

预算项目期望通过提供服务来从区块链获得奖金的工作项目提案。一项提案包含至少以下信息：

* 开始和结束时间
* 每日支付预算
* 预算上限

它还应该包含一个指向网页或论坛帖子的链接，以详细介绍工作项目内容。

针对预算项目，投票人可以选择支持或者反对。

## 预算项目支付机制

预算项目每天收到的金额来自一个金额固定的每日预算池，根据票数多寡排序进行分配，知道每日预算池中资金耗尽。举一个例子：

* 每日预算池总额为400K VIN
* 有5个预算项目符合条件（支持票多余反对票）,他们都要求每天获得100K VIN的预算支持。

那么得票较多的4个项目将每天获得100K VIN的支付，但是由于付完这4各项目，每日预算池中已无资金剩余，那么第五个项目受付金额则为0。
